發現有啲人最近有謬誤覺得睇同支持TVB=支持中國

然後話果啲人係五毛
咁係唔公平既
因為無撐過中國 點算五毛呢

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

請善用不推回覆

樓主弱智 拉

推

連登風向：去深圳拍電影都唔算撐深圳啦

若能智

咁你地解釋睇tvb點解係撐中國呀
唔通我老母鍾意睇大小姐林淑敏=佢擁護彭麗媛？屌你地都痴線的
五毛還五毛 打手還打手嘛
唔好撈埋講

TVB新聞咁樣親中扭曲事實法
仲有成班TVB藝人去撐警
你都仲睇佢D節目幫佢賺收視
即係幫對家買子彈打手足

其實你係親中五毛咪認囉
現家黨好失禮你咩

我好憎大陸嘅政治
但覺得tvb有啲藝人好有本土味
點解要打我做撐共一派？
咁同紅衛兵有咩分別

我好憎香港嘅政治
但覺得香港有啲警察好有人情味
點解要打我做藍屍一派？
咁同紅衛兵有咩分別

就先假設你唔係五毛
但係你一定唔係黃
咁既然你都唔係黃
人地講咩對你又有咩影響呢

成班即係仲有人唔係啦
咁我睇tvb都係睇唔係果啲啫
邊有撐中國同中共
咁樣屈毛呀

話我五毛咪踐踏我人格囉
話我打手OK

咁其實你係政治理念同個人利益中間都揀左啦
睇TVB都唔親中咁習近平都唔親中啦

連登仔都話食藍店都可以係深黃啦

睇個電視啫，傾少啲政治啦，做返港豬咪幾舒服，成日抗爭好攰架